女仔揾男朋友係咪勁易?

男仔揾女朋友就好難
要夾外貌，高度，頭髮，性格，學識，口才，心智，財力，權力

但女性揾男朋友係咪勁易
其實係唔應該講揾，係等仔溝
男性對女性渴求比女性大
變左女仔只需化個靚妝同打扮已經可以有仔溝，唔仇冇拖拍

香港只有女性選擇男性
係咪真?

睇樣同身材

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

搵係容易 但揾個真心既難

香港其實好多好男仔
應該唔難揾到

Piggirl都有仔你就知啦

唔係

唔一定，自己係絲，25歲都係冇拖拍，其實要睇性格內唔內向

要搵到個啱自己嘅唔易

香港雖然女多男少
但男性飢渴程度比女性大

毒撚冇女，肥婆豬西大把仔

同路人?

咩為之好？

肯為自己付責任，專一，有禮貌
大部份香港男仔都有上進心，有份正職，肯承擔自己負責任養家

我女朋友就係內向果種如果唔係撞到我
我諗佢一世都要做老姑婆

咁叫做悶

女仔只要肯出黎social 就大把仔溝
男！好睇彩數
勁social，外向 都未必有

唔知 但搵到真心對你好既又有幾多個
利申岩岩同仆街男朋友分手
感覺幾年內都唔想拍拖

係，所以你女朋友好幸運，希望她好好珍惜，外向既人就算遇唔到你，都有方法令自己遇到下一個，我自己就係唔算活躍既果種人，每日番工放工，咁就25歲啦，希望你都可以好好珍惜你既女朋友，唔好覺得佢悶啦

無錯
悶 既罪名同 爛賭，去滾一樣
都係咁衰

你都會好快遇到一個愛你，珍惜你既好男友

女人有個西有咩做唔到？

呢個道理我都明白，但自己由以前開始都唔係咩識得講野既人，又內向平時又悶，有時候我都唔知用咩方法去改變自己變得social

但有咩social嘅渠道

阿婆，阿嬸都有

+1

謝謝

都市傳說黎架？

meetup,Facebook 大把d定期搞活動的group

做義工或行山活動 - 毒撚大多數
join party room活動 或speed-dating
-毒撚MK夾雜
落Club ,船P -player大多數

男女大不同
男既出黎social ，唔講野安靜就會冇人理
女既出黎social ，唔講野安靜就大把人聊你傾計

內向絲 去呢啲活動真係會好不安同緊張
其實問心樣唔差 但就係圈子勁細 嚟嚟去去嗰幾個朋友

好難。 你講緊嘅只係靚嘅女仔容易有仔溝。但係有好多仔溝唔代表好容易搵男朋友，因為要好多嘢都滿意先可以做人條仔。

香港黎講
樣唔差既女仔其實比靚女更易找男朋友
絲打加油

愛你同珍惜你條件又好既男朋友好快會出現

只要識化下妝 唔係太肥
基本都100%有人溝
男仔再靚仔都好 都會比人話
咁靚仔肯定好花心啦 唔方好人啦
柒頭更加唔洗講 係咁比人人格謀殺

其實長大左之後就會明白到所有野都唔會係永恆，但我覺得你已經好好啦，至少你地都算係幸福過，唔好諗得咁悲傷，對比起我地呢d冇拖拍既你已經係好努力嫁啦

但係咩人都唔識 參加都覺得好odd，最後都係留係屋企

係

所以點會話易喎

正解

咁返教會

你老母都有

希望啦 其實有對象 都鐘意對方 但硬係爭啲嘢咁

係，我同你一樣，今日去完一個網上聚會，其實發現自己真係完全唔識得講野，就算知道呢d方法可以識人，但礙於自己內向唔識講野性格，係完全改變唔到，每次都搞到自己屢戰屢敗既感覺，一d都唔好受

冇乜興趣join呢d活動

假㗎 真係好難㗎 其實

我都覺得唔易

冇信教，都照去會唔會好衰

你都敢去啊 我唔敢
唔鐘意對方漁翁撒網嘅感覺

我都冇

啱啊 好似自己都會變咗咁樣

啊 點先可以擴大圈子

咁點解冇人搵我嘅

可以叫樓主出黎過兩招俾我地兩個

係 同ex分左手幾年都未識到新女
我覺得我呢世都唔會再有女朋友

讀返書，做義工，興趣班，返教會(冇信都可以返)

講咩啊你講野小心啲
人地有內在美

因為我生活真係好悶，每日就係番工放工，一係放假就留係屋企訓教打機，朋友又唔多，都係女仔，就算約佢地出街都未必會出，同我一樣咁宅，以前我都唔鍾意漁翁撒網既感覺，但人大左就諗通左，當比個機會自己，但發現原來想識人係咁難……

女仔係易被人溝定唔係個個都要受佢溝架嘛
你講果啲男睇女既條件 女睇男都要架

其實我自己都自身難保

好

但返工好忙

邊個話架？

介唔介意講幾歲倒？

其實我自己都自身難保

只不過有一排同朋友合作搞過幾次活動
依家冇搞

一開始已經有講，過左12月之後就25啦

每次去親啲新嘅圈子都可以自動搵到班毒撚圍爐
物以類聚係真的

行一轉MK, 銅鑼灣，灣仔就明

學生緊，不過完sem啦；教會真係好似有啲悶

不要太謙虛

真

印象中你好似淫底仲要靚絲
條仔扑厭咗？

絲打一齊努力啦，我覺得如果可以keep住長時間參加新活動識人應該可以改變自己，始終一開始有邊一個過可以做到一take就 pass呢！

第一次要突破個心理關口好難

都係 但出左社會好似好難再搵到真心單純對你好既人
好似十個有八個都係逢場作戲咁
分手再拍拖又要再用時間感情投放去另外一個人身上
又驚比人hurt多次 果種感覺真係好攰好無力
就算以後拍拖都唔夠膽再all in感情
各位絲打要戴眼識人

巴打你應該認錯人

一樣 覺得自己又摺又悶
對住鐘意既男仔都唔敢主動揾佢

女搵男可以唔洗睇錢，但都係要睇樣

我都覺得難，今日去完都覺得周身唔舒服咁，但有時候我都會諗，萬事起頭難，冇咩野一開始就係順利，除非你條件好優秀，或者可能你過多幾年，就會諗得通

咁我係咪都要去吓呢

我唔怕social
但我鍾意既嗰類都唔係social型
咁可以點識

唔係一定
不過大部分都係咁

我覺得所有事都要取決於你，或者你可以諗下有咩誘因令自己去參加
我自己係覺得愈早搵男朋友愈好，因為女仔有年齡限制，男仔都鍾意後生既，就算失戀愈早失戀愈好，至少年輕時回復得快，再加上我生活覺得好寂寞，想搵過伴陪伴自己

咁如果佢想使做你女朋友
你肯唔肯？

男女大不同

男冇外表，有內在美 - 未必有女
女冇外表，有內在艾 - 大把仔溝

Me2 25age 無拍拖

懷疑係另一個我出Post
除咗性別同大你一年之外，完全同你一樣。

我都有諗過點樣可以解決呢個問題，或者可以由外部強逼咁改變自己，例如搵份要對人/客既工，逼自己講多d野

單身左3年了 22歲開始

咁我係屬於少數

短答係過度簡化，會落入分化圈套，然後

應該16-29 係少數
over 30佔多數

大過30一來冇本錢再玩，下一個就係結婚對象所以要求高左

二來少左人溝

拉

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔係 人越大越發現身邊好多男仔o 剩返a嘅好多都唔掂 要揾到values相似又啱傾 仲要係好人 唔係心底最愛都係ex嘅超難

好想識d內向絲，因為自己都係內向

係，好大原因係自己從以前開始就冇咩經驗識朋友，簡單黎講就係新手裝去打boss, 所以每次參加新活動都周身唔舒服，咁樣表現一定唔會好，唯一方法就係練等升呢，參加多d 玩多d

好男仔個定意好廣
有錢又叫好男仔

個衰婆好命
遇到我依隻私樓仔 唔經唔覺已經拍左拖五年過多幾年三十歲 依加成日講結婚

A0 但係成日俾人覺得一定已經有男朋友

係 都唔細
以前嗰個拍咗4, 5年 好似青春俾哂佢 冇乜時間剩咁

我都係返工同放工，加上份工要ot，週末就毒自過或者同熟果幾個朋友過

善用不推文

兜個圈讚自己呀巴打

讚我老豆 我是廢柴

係，所以我覺得無論男仔同女仔都要主動d，主動去識人，去爭取自己想要既野，因為好野自然多人爭，就算失敗，至少自己都努力過，比起一d 咩都冇做過既人好

有自信既男仔，女仔更喜歡

點叫唔悶？

我都成日俾人問有冇拍拖答到煩，單身左好耐

好明顯你地靚仔/靚女

扮女人

我連一次都冇

唔嫌棄毒撚應該唔難嘅

鍾意你就做乜都唔悶 放個屁都係香
唔鍾意就算你點做都係乞人僧

我都玩過，內向既人真係唔太慣果d多陌生人既聚會，成日要諗話題，好鬼辛苦

邊方面唔掂先，我都係a

其實每個女人係咪都ff鐵達尼式驚天動地既先叫拍拖

我都係 但唔係A0
之後唔笑嗰陣又冇表情 啲仔唔敢埋身 一係以為我有仔

我都普通人渣，但d同事好鬼八卦

咁慘，咁你上連登扮女係咪因為咁

純粹紅色字好睇小弟鍾意紅色

因為大部份香港男仔都係咁，所以咪悶

邊似得舊社會咁多柒頭要女人揾錢比自己洗，又爛賭又鬧老婆

我覺得細過既係，大過左成熟左就應該唔會

我係比較少笑嗰啲 除非同識嘅人一齊
可能因為咁唔係好吸引人

我都係咁個個都以為係我眼角高
啲同事知我真係冇男朋友之後就係咁催我拍拖
問題係我連對象都無
港女易搵男朋友根本係都市傳說

係成日比人讚 但係都係A0咁點

最浪漫既事就係長久既陪伴，但d女應該會覺得悶，或者覺得你唔靚仔

但有時候真係見到啲好肥嘅/樣衰嘅女仔都有拖拍
真係反省緊自己 應該有啲性格缺陷

覺得唔靚仔都仲同我一齊咁委屈

係，個心會好唔舒服，屢戰屢敗既感覺唔好受

我都想知做女仔比人照顧既感覺係點

之前扮男人唔得既？
Btw大家記得不推文

拍住先姐，大把人係咁，高級兵咁

正所謂男人不壞 女人不愛
女人犯賤鍾情於壞男人
男人犯賤就係做個好人

聖誕節可以去邊識人

又無話敗唔敗，識人姐，但諗話題諗得有d吃力

鐘意過大山婆同肥婆
原因可能係果條女營造到被照顧既感覺

不推文有咩用我通常無留言，唔知

屌
有啲熟嘅同事就會好衰咁攞啲冇咁靚嘅同事嚟串我
比較啲條件 然後叫我反省
因為人哋最近都有兩個背景外表唔錯嘅人追
好似話考慮緊聖誕同邊個出街
我真係自己聽lonely christmas同大家發夢啦

內向絲搵返個內向巴 得左

女人係鍾情於壞，但會對自己好既男人
即係鐘意玩唔會燒自己既火

我諗肥低既女仔應該係好主動，所以佢地可以搵到拍拖既機會，再加上佢地覺得自己唔算靚，只要搵到男就ok, 唔會理對方係咪好好

呢樣其實好難識到，因為大家都咁內向而太外向果d女，其實我會唔想識，因為無安全感

唔推po個po唔會上熱門/置頂
為免出面重要既po沉底

我都覺啊

易唔易其實睇你主唔主動

ic

最浪漫既事就係長久既陪伴
騎牛揾馬式拍拖太玩弄感情

睇下你想要咩，係咪想有人照顧下你就得
香港地好多女仔搵男友好似搵老豆咁

圍爐
所以標題是錯的

係啊

我就係被玩弄果個

咩係大山婆？

不推文，就唔會上熱門

結果炒哂車

係，外向既男我都會覺得好冇安全感……

一樣，感覺太過外向既女好無安全感
所以女仔保留少少矜持係吸引，但又唔好太過矜持 否則個男會灰到一個點

即係骨架大，成個男人咁

內向巴 唔識溝女
好怕識陌新人

forever alone

係
但大家都內向又好難識

唔好太傷心，真正愛你珍惜你的人好快會出現

原來係咁～

外向永遠都咁有能量周圍識人，同我地呢d靠自閉恢復能量完全唔同，外向好易識到同鐘意第二個

圍爐

agree

Ermmm唔識做唔夠gentlemen唔識傾計開話題個啲 當然樣都係

最後都喺睇樣架姐

希望啦

幾歲啊巴打？

好難鍾意人呀

只係可以少最後2 3項

同埋好怕煩到人
主動幾次後 見對方冇主動搵返我
我就自動收皮 驚騷擾到人

內向係唔識開話題嫁啦，所以我只有行知識理性路線

人愈大愈多保留

內向性格靠緣份，既然本身性格如此無必要勉強為拍拖而改變自己
我就係我 無人可以取代

想做下義工 又唔知有乜渠道 因為唔想亂咁揾
又想出去接觸多啲人 多啲同人social 又唔知點開始
目前就想揾下part time

我覺得外表真係唔係最重要嘅因素
副皮囊擺得幾耐呀

你係巴打？有的是時間
女仔唔係 唔係話為拍而拍 真係想有個人可以愛同被愛

如果你唔係大過我 都會想識下你

係啊好怕煩到人

可以請教你女朋友 叫佢開班教我地

不過男仔年齡真係冇乜所謂 加油啊

好羨慕啲女仔每次都可以重新投入到
我傷過一次已經唔夠膽拍拖

唔係 要搵到個真係乖 識尊重彼此關係 珍惜對方既人係好撚難 有好多都未玩夠 拍耐少少問題出現左唔係諗解決問題 而係解決條女

你啱 我真係唔太主動

我都覺得無乜所謂，反而係優勢

香港呢個地方咁多狗公，淨係識用條撚諗野，做爛市，咪造成而家呢個現象lor

如果唔係你班狗公下下都卑躬屈膝，D港女會有咁得戚？你就真係慢慢追飽佢

利申：單身柒頭

因為錯嘅唔係你 要俾機會自己被愛
要放過自己 加油啊絲打～

冇男仔追咩

$$

個樣普普通通已經好易，大把人追，不過要睇中唔中意啦

係條女解決男士

我真係識好多女仔話未玩夠 完全唔明 乜唔係穩定嘅感情先最有安全感咩

我溝你啦～
留 tg ?

成日唔同仔對佢好，都係一種享受黎

我唔想玩啊 我想穩定啊 點解啊

咁你大把市場啦

我都係

maybe ur right
男人年紀似釀酒咁 擺得越耐越有味道
女人青春就好似廁紙咁 用下用下就無了
利申巴

我都覺得咁樣問人好難，人地又唔知你乜料，一般都有保護意識唔俾，除非好靚仔啦

我自己ff姐可能事實不似預期

用條撚諗野都好d

好多都唔計較回報，佛撚上身
下下卑躬屈膝為條女付出，手都冇得拖，覺得自己幫到條女已經好滿足

你地啲男仔都鐘意嫩口啦

同埋覺得要搵到啱嘅人真係好難
基本上都已經畀人mark晒
之前有一個覺得所有嘢都好夾嘅對象
點知佢話放低唔到ex
有朋友叫我要繼續陪住佢 要爭取
但係我就決定唔再搵佢 怕煩到佢
既然佢仲咁沉淪 我不斷搵佢都只係施壓

冇對象？

借火好難

圈子細又內向，那有對象

好多時都係藉口
不過要所有嘢都啱真係好難
你講得啱 好多都有女朋友

傻啦 好多男人未定性 當然好多女都係啦 呢啲人 覺得你煩啦 就飛架啦 明明兩個人一齊有問題應該一同解決令大家一齊進步 有啲仆街硬係唔岩就換你幾愛都無撚用啦

二等兵出動

其實發覺好多人都係因為呢兩個原因

高大靚仔有錢愛我

呢d其實好仆街，覺得自己有條件，咪玩玩下，或者本身花心，跟本無乜所謂換下一個

係 我都睇唔透 代入唔到

講白啲 就係唔鍾意我
或者無咁鍾意 未鍾意到令佢想move on

一定係啦

Sad but true

有陣時真係睇到燥，見到有D豬扒收兵收到同時三條仔圍住佢，大佬，冇愛情唔會死人架，屌你老尾豬扒你都要同人搶

話雖如此 但總有男仔仍然信感覺 心裡住左個無可取代既人

巴打 你好直接

好浪漫咁

我份人比較理性

咁一開始就咪鬼同我曖昧啦
又要摺返一段時間 冷靜下先

有d人就係enjoy曖昧，但又唔係拍拖，唔駛負責

係 我明啊

咁又係啊 其實曖昧都幾開心

揾水泡

其實我都好理性 都明佢其實點諗
佢走唔出過去嗰種感覺我都試過
開初同佢相處都有呢種掙扎嘅感覺
後期畀佢打動到
只係無諗過原來我打動唔晒佢
佢仲無端端縮返入去

好多時啲男仔feel到對佢有感覺 就會當個女仔係草
成日認真咗 所以會傷心

我覺得自己應該好過佢地啊 但係見到佢地連兵都收到；就開打懷疑自己其實係咪性格有啲問題

其實係 女仔只要想出pool 一定出到

唔係㗎

呢種感覺係好難捱

其實d女咁花心換完一個又一個男朋友其實駁咩
鬥Ex多? 哂自己好多人追?
個肉體比咁多男士享用，好威咩?

揾真心好難。。。

嘩
你仲要一齊咗先嚟講

對住呢d唔好浪費時間啦，盡快忘記佢仲好

係 好仆街 無但可否認 呢個世界係好多呢啲人 所以要遇到個會珍惜大家 互相支持鼓勵一齊走落去既人係唔容易 。拍散拖另計 散拖基本上唔介意就上得

有邊個唔想童話式戀情，可惜現實生活始終係殘酷

咁如果係好女仔但照比人飛呢
我都好想穩定落嚟
但係咪我想就得

化妝+青扮+主動
有心儀對象唔需要急住表白，你同多d佢傾計，佢就會主動追你

人地又繼續可以搵到下一個，你吹唔脹

我份人就係衰在太會在乎 太上心
不過就算冇呢個對象 時間都係照樣流逝

靚唔靚仔都唔會比

咪撚on9 其實到到都係

係 理想歸理想

女仔比飛就難講

但識過都有d八婆係咁哂自己點飛d前男友
哂自己有好多人追，同過好多靚仔拍拖等

好想打柒佢

同時呢d人係最容易拍拖，因為唔駛諗將來，出力追左先，大不了咪散

我理性覺得佢就係咁
感性上會美化佢覺得佢其實對自己有感覺

打扮

你唔揀擇既話，一日換一件都仲得啊，香港咁多狗公
求其開個交友app acc放D短裙相上去，大把仔加你

佢又水泡唔晒
因為無咗下文

通常睇d訪問，話好似邊個邊個咁靚仔就會俾喎

都岩既，始終男人不分種族都係用條撚諗野

無謂啦同嗰啲人就 擺明呃蝦條

又一個水泡出現，仲要一齊左先講 呢d同渣男無分別

我曾經有個假acc係女扮男
d 狗公或變態message何其壯觀

主動欠奉 哪來的自信

多人追有咩用呀 好多人過客黎 何必曬時間 最緊要係谷底既時候身邊仲有個人咪得囉

係
但係女仔搵女朋友難

搵水泡但又覺得過意唔去，快d散都係好事

係 唔知佢地幾時會長大願意同一個人長久 定其實佢會長大 只係唔會屬於我

當你有真係鍾意既人 你第一反應唔係用條撚諗野，而係好想去保護個女仔同陪伴

我曾經有個假acc係男扮女
d 狗公或變態message何其壯觀

連心意嘅都冇啊好難鍾意人啊

agree, 跟住求其搵個理由分手

絲打 真係唔好同呢啲人浪費時間喇
我好明白你感受

周街都冇個正常嘅

咩app

但男仔想搵條女玩下自己都難 唔好講咩真唔真心

遊行發夢嘅時候點會比呀

淨係諗自己 完全無考慮過對方感受
想試下一齊就喺度同人曖昧
覺得未ready就話未放低要啲時間
自己嘅感受就係感受
人哋嘅感受就唔係感受

meetup 最多變態佬
正常少少就其次txxder同SR

定其實做仆街先會有人愛
諗深一層又何必為啲仆街糟質自己

寧願用一世時間搵一個真心都好過用一時三刻時間搵幾十個條女玩鳩自己

然後呢D好男仔最後就會得個吉，女神最後比口甜舌滑既靚仔狗公溝走左

勸回頭是岸
比人玩弄感情或綠帽果種感覺唔好受

所以其實係好自私既行為

所以都係個句 男人不壞 女人不愛

冇錯
雖然話就話可以同佢發生親密關係
但比人玩弄感情或綠帽果種感覺唔好受

絲打

meetup唔係約出去活動既咩，有得msg?

呢d人係咁自私嫁啦

好自私
但自己又係好想盅過去

通常仆街先多人鐘意

你開acc就有得msg

呢句真 都唔知點解 仲要會沉

沉船既感覺唔好受

真 人總係犯賤

明知自己要抽身
食屎啦

係鐘意玩唔會燒到自己既火

可能得唔到既 永遠覺得最美好

但火就係火，唔會燒唔到自己

夠仆街咪對你有挑戰性lor，人係犯賤架啦，喂到埋口反而唔想要，係要D望落去好似捉摸得到，但其實係掂唔到既，人本性係咁

所以d女鐘意壞男人，遲早有一日會衰係條仔手上

我反而覺得係對方識玩 識點樣氹你 令到你離唔開佢

只能說句sad but true

正正因為咁 口花花既男人可以長存有女
相反內向專一既男人就只有食自己

口才的重要性

女仔一樣

係唔好受，但有啲人成世都未拖過女仔手，咁你話俾人玩定成世A0慘啲，我一定會答係A0

喊出黎

反而d好男仔係覺得講得出就要做得到，唔可以亂講野，講左就係承諾，同埋要考慮埋將來現實既野，同埋究竟做唔做到，所以唔會隨便承諾或者吹d唔現實既野，變相就係氹人方面好輸蝕。

完全一樣諗法bro

我都係一識新fd聽到我A0全部o咗嘴以為我呃緊佢地 個個都話我樣唔差性格又外向冇理由冇拍過拖
可能係因為讀過女校習慣咗搬搬抬抬個啲乜都自己嚟營造唔到需要被照顧嘅感覺俾人所以冇乜男仔approach我掛

其實女仔係知對方講嘅嘢係氹定實在 只係有時蒙蔽咗選擇相信同自我安慰
可以揀我都唔想聽咁多呃呃氹氹嘅說話

易到 gut 起個西就搵到

爽快嘅女仔都好好相處

但我改緊，當呢個市場唔接納呢個玩法，就只有適應佢，以前我真係覺得上面既講法係最岩，d人或者d女亦都識欣賞，但似乎唔係

當八達通咁嘟

你意思係好多女仔都希望你感性>理性？

唔知，無統計數據，但feel到感性著數d

同埋聽or睇得多人地故事，好似都係感情著數d

仲用八達通用西

都feel到你個人幾理性
不過總有欣賞你嘅人啊
為咗迎合啲唔識嘅人變咗個口花花嘅男仔又唔好

係 肥妹都易搵

留名學野

口花花就唔易做但都可以改到ff同感情d，取人地既長處，改善自己既不足

未必，暗瘡臭狐肥婆貼埋＄要你吊佢，你要唔要？

咁都幾好

有陣時理想唔係你想既 現實社會係會令人成長

on9 post
pull

身邊係好多朋友嘅但係成日俾人Fdzone

我有fd都好爽快 係吸引返啲sporty男仔

香港地咁多狗公緊係乜人都有仔

唉可惜身邊冇乜sporty個type嘅男仔 我自己又鐘意啲毒少少嘅

讀完男/女校大多數都唔識同異性相處

咁唔係辦法喔絲打 成25歲 我當你今年遇到 通常認真嘅感情都起碼拍2 3年 到時已經27歲 仲未必一定可以結婚 積極啲好喔絲打

Metoo
(哇 變哂聖誕版)

我嘅話就同異性普通溝通相處都ok嘅 但係就係唔識吸引異性approach自己

點解我個個冇變嘅

做返自己比人睇到你最真嘅一面就夠

為拍而拍咪易，揾個真心互相鍾意真係勁難

冇錯

溝女話自己住私樓係咪煞食啲

自己講會黑人僧啲 人地問就會濕啲

其實男同女要出pool都唔難 如果你冇要求既話

唉希望快啲有pool出啦

呢個聖誕同新年已經預左係屋企自己一過

我就30連女仔手都未拖過……

讀男女校讀到男校咁

其實多唔多人係教會內搵番教友拍？

唔好為咗出pool逼自己變到唔係自己，真心中意係會想見到你最真嘅一面。

我24同31號都冇人約 身邊啲fd又個個有男女朋友費事去做電燈膽

我係讀女校讀到好似男校咁

知道知道

同問

有異性係隔離已經比男校好

我有個女校fd成日痴住女仔fd 勁無安全感
對男仔勁怕醜唔講野

我同你都係一樣
最諷刺嘅係24仲要比我早放
都唔知做乜好

好可愛

可圍爐

唔係 你會早啲知道自己喺食物鏈底層

的確係
但相處落其實好辛苦...
唔怪得佢 只係好難混熟
當熟左 都差唔多畢業

同你相反，好似讀緊男校咁，但佢地唔會當係女仔睇

個晚係屋企對住部電腦算

要攻下你地班對男人內和既女人
真係長年累月...
但時間一長 都就畢業啦

女追男，隔重紗，喺真的。
好難抵得住。雖然識落之後成日嘈交

買定野準備好72粒鐘唔出街了

可以輕鬆吓都好
平時返工好忙

老實講 睇你平時行為同樣...

我sem break已經放假放到懷疑人生 好想搵啲充實嘅嘢做下

問一句，女追男真係隔層紗？

你咁講令我陷入強烈嘅自我懷疑
我喺未有咩問題？

其實我覺得就算冇男仔 一班朋友多啲出去玩都好

Ching hi

Your face your fate

想知嘅機會都冇

唔覺 之前試過追內向男衰咗

你咁講即係覺得自己冇樣?

都係嘅

我係發覺自己比身邊啲毒撚fd更毒

試過等一個男年幾
一句話我唔啱你就完左
諗諗吓佢似係基

your face your fate

未必，但你拒絕人個時最好唔係令人難受。
始終佢女仔肯同你表白都要好大勇氣。

慘豬比人拒絕過真係唔敢再主動出擊

但點解啲女成日先入為主覺得人哋唔係真心

有幾個女同學話我個樣ok
但自己唔覺

應該唔係豬

身高體型

唔係
咁可唔可以教我點樣可以識到啲內向嘅絲打

佢又唔係直接拒絕我嘅 只係對我冷淡咗好多 跟住我就自動收咗皮

打扮下 對自己好啲

矮瘦撚
性格毒到仆街 男仔fd都冇乜

在家72小時

女仔搵夠要夾外貌，高度，頭髮，性格，學識，口才，心智，財力，權力

除非冇要求囉

以為你巴打 原來絲
矮幾好 卡娃依呢

我對自己好好 好到啲人成日覺得我重O 日日幸福樣

驚劫72小時

我巴

緣份好快到

男人細粒可以屌屎眼仔

sor
卡娃依

非gay
攬住男同學冇扯

有拖拍唔係必然
好羡慕咁多性格內向
什至有情緒病嘅女仔都識到個好嘅男朋友

為拍而拍黎講 女仔易過男仔好撚多

其實要令一個對男仔內向既女仔講野什至熟
真心好難

唔係咁易㗎咋...我好多年都冇拖拍
啲朋友初初識我會話以為我有拖拍，但事實上根本冇人埋身，可能我太毒

咪又係睇樣

點解會無啦啦攬住男同學嘅

你估下

我唔需要個男仔搞一大輪先approach到我
咁點解唔揀我

估唔到 我中學冇男同學

歡迎大家入我個谷一齊識下人(巴絲都有)
語音谷黎(類似以前RC)

啱呀
覺得全世界既男人都想呃佢個西黎屌
大佬你個閪鑲金架咩

呢個係香港男人自認為姐 事實係拍拖就不了 幫女人埋單就有份

宜家香港都係女揀男時侯

咁人地點知你係咪內向型

你係咪唔知啲男仔小息冇嘢做會玩咩

你身邊冇異性朋友？

有但唔算熟
基本上可以話冇

男女校都會咁玩，有女仔係到班男唔會收斂啲

咪係囉... 可能人地想同你熟呢

有女喺度會變態啲

身邊冇男仔，你係靚女都好難遇到

女嘅係隔離食花生？

真係唔知喎happy corner個啲？

有班腐女

其實撩我幾句我都會應你
咁點解有人願意花咁多時間去攻略內向女
都冇人主動approach我
我講緊呢樣野喎ching

圈子窄真係仆得街

冇咁變態
都係人肉三文治 抬起巡樓啫

抬起巡樓即係點

腐女係咩意思

幾條友夾住抬起一個
上落幾層樓 同啲低form玩下咁

google下就有新世界

Same但咁幾多年都慣咗自己一個。

玩咩先 格劍？

非gay

覺得自己一個係冇問題
但係點都想有人陪自己到老
年紀愈大愈渺茫

你幾大

哦 我明白了
咁我都唔太知

男女通食唔得㗎咩

唔係呀屌你老母

我剩係鐘意女女

對於內向既人我覺得呢啲好難行出第一步

低form妹妹正喎

都會想有，但隨緣自己一個都冇問題

唔敢識
啱啱畢業了

我都係啱啱中學畢業 而家係街見到啲妹妹著校服覺得自己好老

就廿歲 讀咗12年女校
唔好話男朋友 男仔fd都冇個
自己又宅

其實係, 去轉大學工程樓, 可以A380咁出返黎

姐姐都幾好呀

小學已經讀女校

照下鏡先

除左性格 其實都睇樣...
敢問絲打樣子如何？

本身有諗過因為咁走去讀Engine

其實幼稚園直屬小學間女校
幼稚園成級都係得三四個男仔
我同讀咗15年女校冇乜分別
上咗大學都係慣咗同女玩

始終冇妹妹咁煞食

真係咁就冇咁多n展毒L

而家好多男仔鐘意姐姐
仲有其實你先18喎

真係有咁多單身絲咩？
點解我一個都識唔到？

見到第一頁就有人話肯上進 有責任心叫悶
班港女真係冇得救

一係識埋d垃圾player轉頭話比人呃感情
天下冇好男人

真係咩但係我見好多男仔fd女朋友都係同齡或者細過佢 好少見到同姐姐拍

我覺得係姐姐唔想湊仔唔so佢地

你比我慘不過你仲後生要把握機會

中小學男女校 同讀男校冇分別
幼稚園應該係我同女仔溝通最多既地方

如果只計算求偶婚姻市場的主角，即不包括外傭、處適婚年齡（20至39歲）、從未結婚人士，女多男少的情況便會癲倒過來。據《香港的女性及男性 主要統計數字 2016年版》，2015年，同時符合以上三個條件者，男性598,100人，女性549,500人[129]，男比女多48,600人，性別比例（即1,000名對女性對多少名男性，下同）為約1,088（即1,000名女性對約1,088名男性），明顯男多女少。

女人標準：唔夠細心唔夠遷就=唔係真心

你條死青頭唔識就咪鳩吠啦

有時都要扮下弱者比位人入下先得架

好似有好多女仔都係宅

香港地，似乎樣正正常常嘅女仔反而比靚女更多人追會唔會係太靚女呀？

靚女唔打扮咪可以變返正常樣

女多男少係計哂所有年齡同外傭，
只計後生係男多女少

係好撚易
女多男少係假既 後生個批男多過女
仲要大撚把人做爛市
反而男仔唔靚無錢就死得

都啱有啲女仔會覺得同弟弟拍拖好怪

有扮過呀 啲仔係會覺得我蠢 可能係我唔識扮扮得差

咪就係，見親啲女仔都有bf，
就算你見佢平時又唔打扮又唔識講野，又唔算十分靚，
都有男朋友。

連登限定

試下扮得萌d

你未遇到想關心你既仔啫

我覺得弱唔弱者唔關事……
重點都係有冇興趣姐。

唔係扮下蠢先可愛咩

內向通常好高要求但又唔會直接講出黎

個樣萌唔到

可能平時on9開我扮蠢佢地會笑返我轉頭

根本就⼃⼁⼃乛乛

咁試吓扮醒
可能會搵到你可愛一面

關撚事
就算男1比女2比例都照樣做毒撚

連登有幾多三十幾歲
大部分都廿頭

下次試吓先

真心 毒撚會行山做義工咩

唔係
男人到30歲咪好易識到女女
女人30歲人生議員

女仔30歲前已經可以衝線

要搵到岩既人真係好難
要有鐘意既人都好難

講到溝唔到女因為d女唔夠分

有時唔係講好定唔好
係講感覺

真心唔難
但夾到就難
同埋會好悲觀咁諗埋係咪啲分手後會周圍唱人
個d仆街

之前有冇拍過拖

絲打會唔會考慮下我
我係你係貓，應該夾得黎

都唔一定，有啲男仔都好講feel和性格，你估係女就可以鳩來咩！再講咪又係轉頭飛！長遠做男女朋友係有好多野睇！

中意呢樣野 環境係好大因素
如何一齊經歷一d野之後
好感一定大增
同佢一齊去前線
包你之前中意到佢暈

可以既少啲姐
有後生梗係揀後生㗎啦

[member]睇人啦，但對我黎講，個男仔諗嘢要正面開朗啲，有目標；其實已經好吸引[/

member]

容易搵男朋友既女仔只限於有正常社交能力既靚女
如果你唔靚女 性格幾好幾啱傾都無用

癡線 咁都可以有負皮

搵係容易。但搵個靚仔又有條件加真心既難

咁高要求，但你又咩條件先

呢樣真

起碼女仔唔會好似男仔咁俾人話係狗公先

但會唔會陪伴到老?

香港狗公多，而且平平無奇又唔靚仔又唔大隻，無女唔奇

利申我講緊我自己

係,有次扮絲入d 吹水gp,都未開樣,十幾個巴pm我

點仆街法

好似得,毒撚,mk,player,其實唔好咁諗,都可以係正常人既

最憎呢d活動,真係一個都唔會去,就算去到都坐埋一邊😂

番工放工打機加一,間唔中番d技能班,btw打咩機

lm

咁就努力啲啦

毒撚係咁 周圍負皮

有關係咩XD

呢樣真，已經努力學習緊打扮

教你唔到，可能真係要睇緣份

已經開始努力緊

冇啦，自己生活圈子太細，份工又番工唔定時

內向限制圈子
對男女都係一樣
如果睇交友app同呢度既生態
app唔洗講, 絲就算咩都唔做都會有一堆巴add
呢度絲既回覆下面至少幾個巴回覆
兩個case男女倒轉既情況可以有幾多?
所以絲打主動d既話只係揀邊個/啱唔啱心水既問題
個池既質素先有機會受自己條件影響

冇特定，以前玩過第5人格，但因為單機一個好悶，所以停左，我一向都鍾意玩掌機遊戲，3ds,nds,psp 比較鍾意日系風格同rpg, 乙女game等等

交友app有冇玩

連登咁多絲打條件都咁好
點解我一個都未遇到

睇到佢ex wtsapp問佢係咪想做多次佢男朋友 佢答可以其中一樣 夠唔夠仆街

屌咩 咁撚仆街

唔同意，越靚女越多兵，收埋唔俾你知咋

講到尾，女都多數都想搵個會「上進」既男人
當男人冇「上進」、連「錢」都冇。即係冇好既環境、家底，跟本上都唔會行得長。我只係話有部分香港女性係咁，實際比例唔知幾多。
只可以講21世紀女性可爭取嘅嘢大過男性

絲打之前唔係開過post話有同仔仔出街但冇feel 咩？
咁係你唔要人啫

就黎可以進化到女性唔再需要男性

以為係自己
唯一叫做好小小嘅係對住某d人會on9下
講野都好笑嘅 睇身邊朋友d反應
不過唔係個個都見到呢一面
對住其他人靜到啞咁

單機唔會悶,keep住單機,正😂

聖誕個個想出街啦

過份

就係呢啲仆街 拖住2,3件

都岩。真係有西大晒。

西窿脫貧

有可能，依家連VR女友都有，到時過多10年，可能唔只連女友，AI男友都可能整到出黎，咁到時拍拖仲會更難，因為個個人身邊都係“完美"情人

需要既只係 老左後大家互相扶持互相照顧

但根本唔會知 佢佢究竟係咪騎牛搵馬

唔係 利申27 a0絲
要揾個撻著到我既真係好難

我覺得你靚咪得

以前玩過，不過都係一句起2句止，keep唔到落去，之後停左一排，最近又開始玩番

+1 人愈大愈唔明白要點樣先可以愛上其他人

我覺得乜乜VR女友模擬女友反而令男性對女性飢渴程度上升
令女性地位提高

27 a0,每年聖誔咩feel?

我由細到大都剩係對人有feel 好似未試過真正鍾意人

不嬲同屋企人過

等等先有feel又未鍾意

我將好感同鍾意分得好清

唔係問你點過,係問你有咩心情

分咁清,何必呢

算唔算最多可以做朋友同可以朋友以上
呢d概念好模糊

我反而會覺得，男仔會沉迷落去，因為佢地只要買一件產品番黎就能得到戀愛的感覺，對比起現實中搵女性，需要學識談吐，表現，上進心，點樣對女仔等等，有時候仲會因為失戀而受到好大既錯敗感
而唔想再去拍拖
我覺得應該有大把人會貪方便去買呢d咁既產品，除非男仔性格係好孝順同想傳宗接代，假如真係有呢d產品出左黎，現實女仔競爭又會大左，因為人都係貪方便

唔係我突登set左啲條件分 係我好難先可以對一個人由有好感變到鍾意
試過有三個我覺得係鍾意 但之後發現原來只係個排見多左所以依賴左佢

當我對一個人好有好感我會問自己係唔係冇左呢個人唔得 然後次次個答案都唔係 於是就好快連feel都冇埋
人地追我我又會嚇到走佬 可能自己本身唔識睇人所以好驚俾人呃

係咪個男仔唔夠壞

之前唔恨拍拖 因為唔想為拍而拍 所以冇咩特別

可能係 幾個月前真係俾個pk男仔撻著左但係我地冇可能一齊 搞到依家想拍拖

自問樣正常，但真係唔識追女仔，每次都係fd zone 左。
其中一個話一開始果陣對我幾有好感，但我完全唔flirt 唔主動，所以以為我對佢無興趣。但我都有主動約過行街食飯。 係唔識點樣去flirt 人 點樣主動

嘩 你個條件係無左呢個人唔得
老老土土 呢個世界無話無左邊個唔得...

做咩冇可能一齊？太壞？

腥張相出黎幫你睇睇

如果有一日VR真係勁到分唔到現實同虛擬
我估我都會沉落VR到
真正既money buy love
既然係個箱入面感受到愛, 有咩誘因走返出黎?
VR模擬埋生仔家庭果d都唔係問題la

Don't think, feel
唔通真係咁多沒左另一半就跟住死咩
現實就係沒左咪搵第二個....

應該話想搵到個岩心水難 有而又肯主動既話唔難
男仔就想搵到個岩心水難 有而又肯主動既話都係難

係呀 我都知自己咁諗好痴線

身邊有個外向27 A0
識左差唔多六年，一直都好曖昧
之後講覺得難D 可以一齊
感覺似收兵即家後退左

唔一定 睇樣

女仔勁易

所以要趁依家仲未沉迷既時候抽身出黎，遲d愈出愈真實，到時真係中毒太深，介唔到，趁依家仲清醒，走翻出個現實世界度

pmed

廿歲a0絲黎圍定爐
其實唔係冇男性fd但係冇男朋友
可能唔小心俾佢地見到哂啲黑暗面

講黎聽聽

VR 冇得扑野

你係巴打? 其實如果自己真係唔想做兵就努力搵一下一個，我覺得呢樣要睇下你自己對戀愛既感覺有幾大，你如果係好愛一定要佢做你女朋友就去馬，但一定要有心理準備可能真係當你兵，如果唔得就唔好諗咁多，努力搵新開始

當然男仔都唔太鍾意黑暗面大既女性，你諗下，次次同你去街都係話呢樣唔好，果樣唔好，每次見面都講d好負面既野 大家感情又點會好呢？呢樣野無論男女都一樣

配合埋硬件o者
好似已經有

都係

生理心理都完全解決

拍左幾耐
岩岩拍左就黎4 年分左手
最後講分手既時候 人地剩係比句無所謂
一諗如果再黎多次4 年 不了

Problem Solved

以前就係無講出口
依家見番同以前一樣咁曖昧，週邊既朋友都我地以為一齊緊
去馬完咪就係炒左車
佢仲要一早就已經知我鐘意佢 預期有機會比佢收兵
不如後退算，ex 就係拍左4年乜野都懶懶閒可有可無咁但又釣住自己，講過好多次都無變就算好愛都係寧願退場

然後無人知你係知識性嘅人

冇錯
最後如果想繁殖下代
就可能比錢買卵巢
再加附加費去生仔

聽你咁講好似好辛苦，咁你就唔好諗咁多，不如試下放過自己啦，試下離開呢個圈裏面

啱啊，識幾個女同事都話自己內向想識男朋友，個個手臂都粗過我成兩三個圈，平時唔執下個樣，又同男性冇共同話題傾，日日聽佢地同班八婆喺度ff

就係選擇放過自己先講分手
個問題都拖左一兩年先肯放
辛唔辛苦呀....其實又真係無乜野
叫春叫到成座山都聽到都無用
再有機會就再努力過
我諗唔會個個人都打算對方付出十成，自己淨係諗住出三成，又或者搵人黎磨時間瓜
如果係既話我無野講

絲打咩星座

有，情侶關係

sor
用字用得唔係幾好
應該係話唔小心俾啲fd見到唔好嘅一面
我好少同人放負

LM

年紀大既唔知，細個d既女仔大多其實都係為左搵個伴，好多都係唔介意你有無能力，只要你外表睇落好，高高地瘦瘦地，最好睇落似少少韓仔feel咁就ok，哪怕你講嘢口疾疾怕醜乜乜乜。

遇過好多都係個男仔傻下傻下又細膽，反而個女仔見到自己條仔俾人話或者出醜既時候屌返人地轉頭，跟住又伸返個頭落個男仔度變返小鳥依人咁

好
多謝爸打

24a0, 有打算去泰國或者台灣或者越南識女仔

香港女仔好難溝，想放棄

小講無問題嘅 我覺得粗口係文化交流，同埋本身份人真性情
我鍾意個位女仔 由細細個開始 兩兄妹都已經講粗口

唔覺，仲有啲低質女嘅

打機嘅女仔應該唔難識到男仔 係要小心狗公姐

人唔笑狗都吠 反而覺得相反

好似Catgirl咁既女仔(下？女仔？)搵男朋友係咪勁易？
呢個我唔會知？要佢先答到你

但自問無cg咁離譜既
而人地都有仔但點解你竟然冇
咁你要諗下自己發生緊咩事

A0女仔冇問題，但呻自己A0既女仔唔該檢討下自己

同壞男人拍拖冇問題，但呻所有男人都係壞既唔該用下自己既腦

依個社會我覺得最on9既係，
女人話所有男人都係壞人只會有人認同，
男人話所有女人都係臭雞只會比人屌

屌 男條搵女 基本上都肯定有幾個對手

我反而係睇個女仔會唔會努力讀書/有自己興趣
有目標個d 我會覺得定性少少
外向指可以反映個人性格
唔一定指周圍撩人/出去玩

一日就咁多reply上一上水先

話題吸引唔少絲打

我本身內向格
係到十八歲果年覺得再咁落去唔得
逼自己變成外向D，肯去識下人
結果五年後就覺得攰
但依家大部分朋友/前現任男友都係果五年裏面識返嚟

屯公D阿伯擺到變醋喇

唔愛自己嘅人點吸引到人

兩年幾 係啊諗起要再投放感情時間去重新熟悉一個人真係好攰好無力
算啦 人地都唔珍惜段感情就放手 比啲尊嚴自己

兵同追求者係兩種生物嚟，起碼起娘娘心目中係咁

每次都要比人升到半空扔番落街
人地仲要醒多幾句野你聽
諗番都想搵個窿捐入去

識幾個女仔25-28 冇拍過拖
樣正常人正常
緣份好難講

內向男 搵唔到女要

有無得介紹黎識下

肯除基本上無問題

識得一個一畢業無耐就結咗依家第二胎都生埋

Same

要！！

係 身邊所有女都有男朋友

不如介紹我識

一開始已經唔敢開放心靈
已經好難開始到

大洗都有d問題

師兄你冇得救啦

陳同佳

唉 點解我咁靚仔都冇女 呢個世界真係唔公平

邊度有船P得架

全部都係啲條件差過正常的男

識親D女仔都唔係單身

咁慘

唔係
深深覺得點解出pool咁難 明明自己都算高質
等緊良緣嘅期間唯有繼續執靚自己：箍牙、全身脫毛、facial樣樣嚟
如果咁樣都仲係搵唔到男朋友我真係要跳樓

因為高質 所以無異性敢埋身，心諗一定以為佢係名花/草有主
不過高質有樣野好，就係你有權揀人

到時有真心嘅就嫌樣衰，又嫌窮成日揀靚仔fuck boy緊係冇個真心

即係點 咁複雜

你幾歲？除咗樣貌性格都好重要

唔想為拍而拍 同埋唔想初戀後悔

20中段啦
利申 識照顧人到一個點係同事都叫我媽媽
（佢哋話係讚賞嚟 雖然我唔中意）

點解唔中意你樣貌好又識照顧人應該好多人追你

原來沒有 從來都沒有
想話比全世界知 想出pool真係好難

出pool唔難 搵唔搵到真心愛自己嘅人先難

你應該諗嘅係如果呢個人同其他人拍咗拖，你會唔會覺得有遺憾
咁快就諗係咪無咗人唔得

當內心太強大好有自信、狀態好好嘅時候，係唔會想戀愛
只有心靈軟弱嘅時候先會有想拍拖嘅衝動

可能就係人太好無自己性格
拍拖就同放狗一樣
男人都係犯賤
你越唔理佢越難約就越上心越係追

收爆咗pm 未？

你內心強唔強大

暗瘡肥婆唔會搵到男朋友

大把男人鳩沖

駁唔到

認住831幫警甴殘殺手足兇手

點解過左咁多年都仲有人講男多女少

係，超易，一打！
但搵個愛自己難

你係同意 女多男少 定 男多女少???

女仔易出pool已經成功左一大步

呢個提議幾好 下次會試下 多謝你

咩時勢呀 仲講呢D野 同埋毒撚先會話女溝男易過男溝女呢D講法

先唔理網上數據
就當男多女少

但無論16定100歲既男仔
都鐘意揾18至20歲出頭女仔

所以女仔點會唔搶手

唔計外籍家庭傭工都係女多男少
但計適婚求偶年齡就一定 男多

sor打錯
香港係男多女少

多數都係想屌你多

唔好la ching , 我怕羞

全級最早結婚就係佢

你識打扮吓就易 你樣衰嘅去邊都難

靚仔就Gay

呢個諗法唔錯

毒撚男求真愛女.....

香港女權主義

好女仔都好多，樣靚大波又好嘅咪少

要有鍾意自己既唔難，要自己鍾意而佢又鍾意我既好難

利申：我知自己奄尖

梗係易過男搵女好多喇..
不過都要揀下...

我諗香港男仔隨時係全世界最難溝女

香港女仔又有錢又有學歷又要搵有錢 又要尊重佢

其實女仔會唔會當男仔普通朋友？
我覺得一齊單獨出街都可以係普通朋友

但係只要女仔個樣靚
男仔根本冇可能當係普通朋友

兵

身材證實咗唔係

樣好大機會係

邊到易
我24先初戀囉
仲係上網識先識到
佢係我的第一個，都係最後一個
我地都傾緊結婚了
btw 我就覺得男同女一樣
好睇際遇同性格

係香港男仔太懦弱，太尊重d女
所以寵壞哂d港女，比d女食住

男人唔應該再做狗公，團結一致，強化返男權

19歲 想搵第七個男朋友 still virgin

會呀😂😂😂

朋友唔代表好感
好感唔代表鍾意
鍾意唔代表愛
太麻煩了

老實講後生果一輩多數都女選男

明明有幾個女仔追，樣正常
但就話唔過電，又話一拍就要過人世
搞到27歲都A0

另一個中同食開豬扒，鐘意散拖

睇你性格

Agger

到年紀大左，仲單身就揾毒撚埋單

我已無興趣了

過30歲 A0
有時會諗會唔會孤獨一世
利申 巴

唔怪得壞男人先有拖拍

special case

但人係多野傾又唔代表係相愛

利伸: 同你一樣都好奄尖

女仔奄尖無所謂，仲可能易找到真愛
但男仔奄尖就只有絕望，導致死亡

我認同 學識係最重要
因為證明佢係肯努力 有目標 唔一定係搵大錢
佢地視野係唔同D
樣 身材 都係其次

欣宜都大把仔啦

我都係好難鐘意人果d

same，但我好認真工作

女追男隔層紗

要擴大圈子先

女仔其實主動少少 俾多少少暗示
就會俾人溝

遇過有d呃人表白
主動同男傾計，又約出黎，又痴到埋一埋
但一表白又派好人卡

之後又四圍同人哂自己好多人追

你的樣子如何

No

我可以百分百答你係好撚悶

利申去過

我聖誕嘅時候跟frd去過，去到剩係開聖誕大餐

可唔可以同你做個friend？

最煩係見證 你要聽佢地做分享

不了

講真為溝仔溝女真係唔好去，你唔信教去到成身好唔自在

唉係 愈來愈老了

我以前都係讀天主教嘅，所以都慣咗，但佢地係基督教

係

利申：毒男

返工放工好快就30

求囡囡介紹

利申廿頭A0

我唔想我嘅30歲係咁啊啊啊啊啊

係 隨住年紀而愈難愈識朋友同唔敢

EZ

same here So9sad

不如你講下你溝唔到女嘅難處啦。

自己睇得上眼嘅又未必鍾意你；你有能力溝到嘅又嫌人哋豬扒蘿底燈？

拍到拖又點，揾著個對自己唔好既人不如自己一個仲少d煩惱

咁又未免太過先入為主掛

毒撚都會長大

有D毒撚長期冇女心理會變到好唔平衡

可唔可以認識你

happy friday, 我係返屋企

願聞其詳，你有遇過呢類毒撚?

搭車

[member]

好男人真係好少。

但壞女人都唔少

以為自己出po

頭髮？

最後一句非常唔同意

咁你同男朋友點識的？

係打機定交友App?

唔係。

唉

呢一套現今愛情冇人欣賞

有啲女外在內在都無 一樣大把仔溝
女有閪，大把仔溝

大把靚仔攬住件暗倉矮肥婆打車輪

真係唔知啲仔諗乜

關咩事 係無就無 我就係人版

其實要搵個襯既 夾既 大家都鐘意對方
其實咪又係難

鐘意毒毒地既男仔，但係小毒毒咁毒，又點會識到

好仔咪又係會嫌棄

唔係
樓主可以試下搵個100kg 嘅女朋友
應該好易

小毒毒here

At different level,一係自己太低,一係唔係人地太高

太低咩？要求？

就算現實中識到毒毒，都會因為好緊張而講野講到語無倫次

有時真心唔係對個男仔有興趣，已經拒絕無限次，個男仔都仲會獻殷勤，好困擾
搵男朋友同搵工一樣，幾好都唔一定成功架

個男仔咁鍾意你，
拒絕完都咁堅持，
都幾陰功

好簡單 做雞易定做鴨易？

拍拖唔難，真心難
利申: 拍過19幾次拖白果絲

佢緊張定你緊張

你愛情路都幾慘

唔慘，可以享用咁多人肉體
回哂本

我
有時想同個鐘意既毒毒whatsapp，都會好緊張
點算好

佢又緊張你又緊張，場面好尷尬

可能佢唔緊張呢佢應該覺得我好怪
但係我同普通男仔朋友講野又無事

如果佢對住你唔緊張，佢可能淨係當你普通朋友
鐘意你嘅話佢對住你會好緊張，諗唔到嘢

咁如果女仔同個男仔表白呢？